唔想再係facebok見到警暴，見到都會即刻碌走

唔想再見到手足被打

yellow object

係咪有PTSD?

我無事，不過睇得多好鬼厭

上連登睇post見到標題都盡量唔入
掩耳盜鈴

我九月已經係咁，係咪好廢？

唉 我都明白接收過量訊息有時會好攰
惟有繼續堅持 直到解散警隊 香港重光

same

唔廢！ 我地對抗緊既係極權既醜惡
面對幾個月之間香港發生既事 警暴個啲對我產生咗咁大價值觀上既衝擊 我地係需要時間調節下自己既

其實我都係..
特別係標題已經講埋結果係點
所以就直接飛片

恐怖谷現象 請克服

一定要睇唒 唔好麻木 保持憤怒

唔係咁解架喎ching 😅

我都係

其實一樣道理 總之繼續睇

多謝你

而家唔會了